有冇人發覺IG D字體細隻左

依家考我眼力咩 梁國雄議員

個樣...